Natuurlijk ging de week veel te snel voorbij, en op de op een afgesproken dag reed mijn moeder de stad in om Miss Frankland te halen thuis, bij aankomst van de coach.
Mijn twee zussen vergezelden haar, als iets of iemand was altijd al gewenst voor de meisjes; en als Miss Frankland en haar bagage zouden het rijtuig behoorlijk vullen bij hun terugkeer, Ik werd thuis alleen gelaten, een zeer gelukkige omstandigheid, zoals het bleek.
Ik was enigszins geïrriteerd omdat ik alleen werd gelaten.
Maar hoe waar is het dat "man stelt voor en God beschikt. "
Als ik met hen was gegaan, had ik een moeten missen meest heerlijke en onverwachte traktatie.
Ik had naar het zomerhuis gelopen in een soort van wanhoop bij de verloren kans om mijn zussen opnieuw te neuken voor de komst van de gevreesde gouvernante.
Ik staarde lusteloos naar buiten van het raam toen ik me plots bewust werd van een dame die haar hand zwaaide ik van een optreden op de weg dat ons zomerhuis opdroeg.
In een ogenblik herkende ik mevrouw Vincent.
Om de heuvel af te rennen, ontgrendelen de eigen deur, en haar verwelkomen in ons huis, was het werk van een moment.
Ik smeekte haar om naar buiten te gaan en naar het huis te lopen door de gronden, haar bediende kon naar de stallen rijden en daar wachten.
Ze deed het meteen.
Ik heb nooit gezegd dat een woord van alles afwezig was totdat ik het had haar veilig in het zomerhuis.
Zonder een woord greep ik haar om de taille, en drukte haar terug op de bank, mijn knoopte snel los broek, en trok haar onderrokken omhoog, duwde mijn stijve lul tegen haar buik voordat ze zich bijna bewust was van mijn intenties.
"Mijn lieve Charlie," riep ze uit, "waar ben je?
We zullen ontdekt worden, en het zal mijn ondergang zijn. "
"Oh nee, mijn ooit hield van mevrouw Vincent; ze zijn allemaal weg naar de stad, en wij heb niets te vrezen. "
Ze hield te veel van me om verder weerstand te bieden; Integendeel, mij met al haar gebruikelijke kunst hebben laten vallen, zijn we allebei snel tot zinken gebracht de wellustige vervoering van een voldaan verlangen.
Ik zou niet stoppen met mijn positie, maar kuste haar rapturously, duwde ik mijn tong in haar mond, en stopte haar remonstrances.
De opwinding om haar te ontmoeten na een scheiding van twee maanden stimuleerde mijn passies tot het uiterste, en met nauwelijks ademte adem begon ik een nieuwe carrière, maar met meer moderatie en meer moeite om van haar een perfecte deelnemer te maken in de vervoering die ikzelf ontving.
Ze genoot er intens van en was opgelucht van elke angst voor verrassing, nadat ik haar had geïnformeerd over de afwezigheid van het hele gezin, gaf ze toe aan alle kracht van haar vurig amoureuze geneugten, genoten van onze heerlijke fuck grondig, en brachten op hetzelfde moment als ikzelf met geschreeuw van verzadigde passie.
